[
    {
        "randomId": 757
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    }
]